Напишете програма, в която се въвежда цяло число и символ, а на изхода се отпечатва символа толкова пъти, колкото е големината на числото.

## Вход
На един ред се въвеждат цялото число и символа, отделени с интервал.

## Изход
Отпечатва се символа толкова пъти, колкото е големината на числото.

## Ограничения
* ``1`` <= ``число`` <= ``1000``

## Пример

### Вход: 
```
10 *
```
### Изход: 
```
**********
```
